中美貿易戰將會令中共步向支爆，老師又中！

國師早在幾年前已預言支爆，老師又中